訓未

覺唔覺得有時認識到啲新嘅人，會覺得佢好似曾經friend過嘅fd咁。有種熟悉嘅感覺，有個影子係到

2點啦 靜啦屌你

未

訓左

好

咁快啲訓

邊個咁痴線全部野都負評我

唔肚餓，有心